濕鳩天氣

好撚凍好撚大風
吹到個頭亂撚曬啦

香港啲濕鳩天氣